收到風話沙頭角有大批黑衫大陸佬入境，去緊銅鑼灣

有冇巴打可以fact check?

話依家班中年大陸佬（似湖南佬）著哂黑衫，坐緊巴士去銅鑼灣。

驚佢地去龍尾做鬼，沿路搞事比政府有理由話我地暴力遊行。

麻煩有冇巴打可以確認一下？

如果未有多一個source，大家都麻煩提高警覺！

推。好撚危險，如果真

推

求sources

你收咩風？ 得文字無圖 放風條友咁流既

哦

Push

大陸佬同香港人，唔係換件衫就分唔出果陣土味一睇就知

收到風刁總親自飛去華盛頓幫侵侵含撚

各位小心

樓主全家比香港警察活生生打死

樓主3毛
完
勿推post

近期咁多人收到風既
我都收到d風wo
係樓主老母呀 樓主你老母中風呀 收風
你老母收曬d風喇

收到風有大批黑衫外星人入境呀 屌你老母

係都唔咁揚一堆黑衫喇
就咁羅湖入上咗旅遊巴先換黑衫都未遲喇

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

89年油麻地已經試過一次

見到記住影實佢地

係咪洞庭湖草頭鄉落黎嘅?

屌你老母

Forces 消息

對唔住各位，真係未搵到第二個Source

但留守嘅大家小心，警犬係政總已經攞盾

有機會劇本準備上演

六四當年都試過有“碧街事變”

保重

車頭寫住(往銅鑼灣)